你地理得人j邊個咩

on99都唔知嘈乜
j過就等於唔記得要出去發夢
我兩邊都J晒 收皮啦好唔好

我冇唔記得 612 721 811
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我敢講我上得仲前過你
食過好多tg 食過d狗 幾棍 依家仲好痛
利伸冇follow madam ig

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

[/quote]